1/765 0.14%都未夠

全球人口七十六億五千萬 依家先得一千萬
要幾耐先到herd immunity 嘅60%

herd immunity 是都市傳說
natural selection 才是不變真理

大把人無驗到

免條命咩

美國CDC Fauci已經講左隻毒同感冒一樣，唔會有百份百免疫

有了新冠疫苗就沒事了嗎？美國專家：冠狀病毒免疫難超過 1 年 | Heho健康

中國少確診過卡塔爾
問你信唔撚信